[裝修知識] 其實油性油漆係唔可以用水洗得甩。

有次裝修成桶油由頭淋左落身， 洗左成個成期都未甩晒(如果帶左眼罩會咩都睇唔到）

五金鋪有隻油叫手掃漆， 要買天拿水開浠， 大家裝修小心d 用

磁油好啲喎

磁油d 油性唔係咁好

磁油乾得太慢， 手掃漆1分鐘表面就會乾

磁油開節水
好撚臭
幾日都有係身
衫又洗唔甩

臭撚死班狗 唔快乾先夠痴淋淋

淋到落頭髮就

總之就唔好用乳膠漆

油性油要用香蕉水洗
好撚臭

越洗越大忽，又痴手

其實用d英泥幫佢地沖身都好，濕水又一舊舊又大塵

一定要用節水稀釋，唔好咁浪費

咁不如直接搵架吸屎車

速龍會唔會變晒盲龍？

唔得，玩屎會影響成幾條街既人， 顧已及人唔好做損人不利己既事

如係發夢個時隊條喉入狗屋呢

咁就冇問題

真 射入去 幾星期都有味

開錯台啦😏😏😏不過學到野多謝巴打

不畏懼 不徇私 不對他人懷有惡意

上次d 衫上左油， 之後就唔要得， 點都洗唔甩

油漆係唔會傷到人，不過都要小心使用， 唔好有火。

我建議油漆再加 噴花嗰啲高壓噴壺